新移民婦接「上海公安」來電遭騙1030萬

警方多番宣傳打擊下，電話騙案仍不斷發生。一名近日由內地移居香港、居於愉景灣的42歲婦人，早前接獲自稱是「上海公安」的騙徒來電，誤信自己涉及刑事案件，按騙徒指示到內地開設戶口，並透露個人資料及密碼，結果遭騙走1030萬元，婦人今早到灣仔警署報案。

警方經初步調查，把案件列作以欺騙手段取得財產，交由灣仔警區刑事調查隊第九隊跟進，暫沒有人被捕

講極都仲有人中
On9真係可以無極限

點解d人咁多錢比人呃

香港人邊有咁多錢比你呃

其實香港人都好撚多

大陸喱真係好on9

又要有請

42歲女人 有成千萬 cash 你話唔係貪返黎都無人信

懲罰呢啲漢奸

屌，俾我啦，蝗太

身有屎

其實香港班差佬又做到乜野，話唔定呃佢錢果個係真公安都唔定

咪又係新港人

根本就係大陸做廠做生意嘅人慣咗咁樣俾人收片

係啊,拎香港個套返大陸係會諗唔通的

俾左錢有做野咪唔係騙，做唔足咪叫騙囉！

一個電話1000萬
真係好過去打劫， 咁大風險

其實我都收過所謂入境處錄音叫我攞嘢， 當然我採佢都戇鳩啦

証明十隻有八隻支那蝗身有屎

當呢度班傻仔係咁笑人蠢果時
代表又有人成功走資了

戇鳩仔

呃就係呃
係個女人呃自己老公即
夾埋出面條佬作老公一筆

早前我有親戚又係中呢啲公安/猜猜我是誰電話詐騙，有時真係唔佩服佢哋。因為從我親戚口中得知，連我親戚最近喺邊度買新電話，住邊同幾乎每日日常生活行蹤都講得出嚟
最後親戚朋友個仔報平安先無被騙，仲報埋警備案。而最好笑嘅係啲差佬，差佬講：除咗幫你備案，你最好呢排留返喺屋企，同時再買過新電話同電話卡
雖然邏輯上係無講錯，但點可能唔出街？

on99

佢意思係有人報假案，假被騙，真走數

怕咩啊咪又係香港人既錢

來咗香港又唔留意本地新聞

呃呃埋埋成億
究竟班人真係唔撚睇新聞
定係另類洗錢方法呀？

收過兩次
戇鳩鳩話係入境處但講蝗語

一野就呃千萬 , 你叫班倫敦狗情何以堪呢

單程證尾數？其實有成千萬身家使乜來港。

係咪你親戚自爆
佢地最叻chok完你就扮了解你

駛乜自爆 支那d 電話 有曬spy 實知曬你行蹤喇

好危險😱

講廣東話會cut你線試過幾次都係咁

抵死
條支那人可能身有屎
心虛所以先信

咩野咁值1020萬 唔知堆錢係點得番黎呢